
                      Mala, muy mala, un producto creado y diseñado para cobrar la subvención del ICO, otro fin dudo que tenga, la trama es mala, poco original (creo, copiada de un capitulo de mentes criminales) mal grabada, argumento, flojo, aunque después de los primeros 30 minutos ya te da igual, podría salir un extraterrestre, y daría igual, exactamente igual, ya que el director, encaja las piezas a martillazos.
        
            